【日劇】《被關注了就完蛋》小川紗良 幾正

小川 紗良（おがわ さら、1996年6月8日 - ）は、日本の女優・映画監督。東京都出身。早稲田大学 文化構想学部 卒業

早稻田

有啲似 結衣 mix 宮脇咲良(古代版)

日本都好多人話佢氣質似結衣
我睇劇就覺得佢似吉岡里帆
佢拍劇靚過硬照好多我都唔知點解

我都覺似吉岡里帆+川口春奈

套劇幾好睇 啲配樂同剪接手法幾新穎

卡司無個識 今季淨係追咗寬叔套續集同toma套我的話很長，大門都未得閒睇，見你推薦咁入埋煲劇名單

好似架乃

向かいのバズる家族 內田理央間CAFE個女店員

全部新人呀

上面咩名?

咩名